文尼迪奧夫齊健身 紅軍粉絲唔高興

沙迪奧文尼跟迪奧夫一起健身，並出言大讚這位過去跟謝拉特有不少牙齒印的前利物浦前鋒，此舉引起了一眾紅軍球迷的不滿。沙迪奧文尼（Sadio Mane）目前正跟塞內加爾國家隊一起備戰，他早前在社交網絡instagram分享一張跟前塞內加爾國腳迪奧夫（El Hadji Diouf）一起健身的照片，並盛讚對方是塞國歷來的最佳球員，此舉惹來紅軍球迷的不滿。

有網民大肆抨擊同樣曾效力過利物浦的迪奧夫：「他是紅軍歷來最糟糕的收購，無禮、可恥的球員，我想知文尼為甚麼會這樣做？」另一名粉絲則說：「對於文尼視迪奧夫為偶像，我每一天仍對此感到憤怒。」有球迷笑指以自己作為不喜歡迪奧夫的按鈕，最終該粉絲短時間內就取得逾700個like，可見紅軍球迷對迪奧夫有多麼不滿。

現年40歲的迪奧夫，2002至04年間曾效力過利物浦，期間上陣79次攻入過6球，表現一般，但效力期間卻屢次跟「神奇隊長」謝拉特發生衝突，絕對不是紅軍粉絲的寵兒。

文尼正一大仆街

同同鄉前輩健身都唔比

同鄉前輩，有交情都唔得？

痢狗係特別戇鳩
同鄉一齊健身都唔撚得

痴撚線、你唔妥人關佢咩事，小圈子猁狗

Moto？

佢臭馬還臭馬 但冇迪奧夫 邊有人識塞內加爾

痢狗真係戇撚鳩。

國家隊史上第二嘅射手

文尼呢d挑釁既行為，將會令你响利身浦既地位變成零

最好唔好啦

D BLM養唔熟

勸文尼唔好搭飛機

躝啦

文尼係黑人黎講
算唔算靚仔？

文尼本身都黑口黑面 利迷仲夠膽挑釁佢

我淨係記得佢踼保頓

勁似中國人
知道人地唔用新疆棉花就跳哂制

西西狗入黎吠未